{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065517",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "대전사람 수부씨"
    },
    "text": "父「大田の人のスブさん」が意識を失って横になってから5年になります。 そのように空いてしまった父の家で父の4人の娘たちがお茶とコーヒーそしてデザートをもてなします。 間もなく再開発で家も消えるということですが、もしかしたらスブさんの娘たちは今お父さんと変動の家、そして思い出を見送っているところのようです。 娘たちが食べないものは売っていません。 デザートにはマカロンセット、10,000ウォン/セット、スブシジョンチャン(紅茶おまかせ)、20,000ウォン/セット、スブシセット、10,000ウォン/セット、スンジャシセット、8,500ウォン/セット、アフタヌーンティー、25,000ウォン/ブランチにはブランチセット,15,000ウォン/ブランチ,ライ麦ご飯のおかず(紅茶おまかせ)，10,000ウォン/デザートにはマカロン(小)，2，500ウォン/デザート，スコーン、4,000ウォン/デザート、フィナンシエ、2,500ウォン/デザート、マドレーヌ(チョコ/黒妊娠中)、3,500ウォン/デザート、バスク片ケーキ(チーズ/チョコ)、7,000ウォン/デザート、ホールケーキ(チョコ/チーズ)、 26,000ウォン/デザート、メレンゲクッキー、5,000ウォン/コーヒーはアメリカーノ（ホット/アイス）、3,500ウォン/コーヒー、ラテ（ホット/アイス）、4,500ウォン/コーヒー、バニララテ（ホット/アイス）、5,500ウォン/コーヒー、アポカト、5,500ウォン/エードロはファッションフルーツエイド、 5,500ウォン/エイド、ラズベリーエイド、5,500ウォン/エイド、グレープフルーツエイド、5,500ウォン/エイド、清楚エイド、5,500ウォン/ジュースでは生フルーツジュース（オレンジ/グレープフルーツ）、7,000ウォン/ジュース、スーブさんミス/紅茶はルイボスバニラ（ホット/アイス）、6,500ウォン/紅茶、ホワイトタンプル（ホット/アイス）、6,500ウォン/紅茶、グリーンルバーブ（ホット/アイス）、6,500ウォン/紅茶、アールグレー（ホット/アイス） 、6,500ウォン/紅茶、シブリーズ（ホット/アイス）、6,500ウォン/紅茶、クールハーバル（ホット/アイス）、6,500ウォン/紅茶、シナモンミルクティー（ホット）、7,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "大田の人のスブさんは何が起こったのですか？",
            "answer": "大田の人のスブさんは5年前に意識を失って横になりました。"
        },
        {
            "question": "スブさんの娘たちは何をしていますか？",
            "answer": "スブさんの娘たちはお茶とコーヒーそしてデザートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "家は再開発で消えるのですか？",
            "answer": "はい、間もなく再開発のため家も消えます。"
        },
        {
            "question": "娘たちは今何を見送っているのですか？",
            "answer": "娘たちはお父さんと変動の家、そして思い出を見送っています。"
        },
        {
            "question": "娘たちは何を売っていませんか？",
            "answer": "娘たちは食べないものを売っていません。"
        },
        {
            "question": "デザートの種類と価格を教えてください。",
            "answer": "デザートにはマカロンセット(10,000ウォン/セット)、スブシジョンチャン(20,000ウォン/セット)、スブシセット(10,000ウォン/セット)、スンジャシセット(8,500ウォン/セット)、アフタヌーンティー(25,000ウォン/ブランチ)があります。"
        },
        {
            "question": "ブランチの種類と価格を教えてください。",
            "answer": "ブランチにはブランチセット(15,000ウォン/ブランチ)、ライ麦ご飯のおかず(10,000ウォン/デザート)があります。"
        },
        {
            "question": "デザートの種類と価格を教えてください。",
            "answer": "デザートにはマカロン(小)(2,500ウォン/デザート)、スコーン(4,000ウォン/デザート)、フィナンシエ(2,500ウォン/デザート)、マドレーヌ(チョコ/黒妊娠中)(3,500ウォン/デザート)、バスク片ケーキ(チーズ/チョコ)(7,000ウォン/デザート)、ホールケーキ(チョコ/チーズ)(26,000ウォン/デザート)、メレンゲクッキー(5,000ウォン/デザート)があります。"
        },
        {
            "question": "コーヒーの種類と価格を教えてください。",
            "answer": "コーヒーにはアメリカーノ（ホット/アイス）(3,500ウォン/コーヒー)、ラテ（ホット/アイス）(4,500ウォン/コーヒー)、バニララテ（ホット/アイス）(5,500ウォン/コーヒー)、アポカト(5,500ウォン/コーヒー)があります。"
        },
        {
            "question": "エードロの種類と価格を教えてください。",
            "answer": "エードロにはファッションフルーツエイド(5,500ウォン/エイド)、ラズベリーエイド(5,500ウォン/エイド)、グレープフルーツエイド(5,500ウォン/エイド)、清楚エイド(5,500ウォン/エイド)があります。"
        },
        {
            "question": "ジュースの種類と価格を教えてください。",
            "answer": "ジュースには生フルーツジュース（オレンジ/グレープフルーツ）(7,000ウォン/ジュース)があります。"
        },
        {
            "question": "紅茶の種類と価格を教えてください。",
            "answer": "紅茶にはルイボスバニラ（ホット/アイス）(6,500ウォン/紅茶)、ホワイトタンプル（ホット/アイス）(6,500ウォン/紅茶)、グリーンルバーブ（ホット/アイス）(6,500ウォン/紅茶)、アールグレー（ホット/アイス）(6,500ウォン/紅茶)、シブリーズ（ホット/アイス）(6,500ウォン/紅茶)、クールハーバル（ホット/アイス）(6,500ウォン/紅茶)、シナモンミルクティー（ホット）(7,000ウォン)があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 725,
        "QA": 896
    }
}